Fashion 依加野真係識條鐵咩

老老實實，嗰日出街我見到依架車，隻尾燈真係唔知想點樣